有冇方法利用TVB將香港革命輸出大陸

(重要戰線)輸出革命!!!!!!!!

一齊討論下

有，攻入無線